[大家請注意]下次野餐可以帶呢樣野，一定有用

就係洗面盆，應該人人屋企都有，上次去野餐俾人趕走咗，最衰都係D好攻鼻嘅煙，D死煙剷好鍾意得寸進尺，你俾D煙攻到眼濕口咳佢地就步步進逼，其實係有個解決方法：
１.用個洗面盆笠住D出煙嘅可疑物。
２.用預先準備好嘅濕毛巾係個盆邊圍一圈，就可以有效減少百分之九十九臭煙，入面燃燒緊嘅物體仲會因為缺氧而慢慢熄滅。
尺寸唔使太大，一條毛巾圍到個盆邊就Fit晒！去野餐整到污糟邋遢又可以用嚟洗野
洗面盆，家居必備良品，欲購從速，以免向隅，各大家品及百貨公司有售

另外再向大家介紹多一款產品，唔講咁多立即去片

係咪好慳水呢？水資源好緊要架我地要環保係咪？有時去野餐冇水好大鑊架嘛
如果好大煙可以用噴霧噴佢，咁就唔使望天打卦等落雨啦！
食辣椒辣到阿媽都唔認得咩？
裝d奶入去用噴霧沖洗表面辣椒素，咁就唔辣架喇
不過小心d奶常溫唔放得耐，變咗就唔好飲用，用嚟沖洗好喇

二百幾蚊好襟用架，我係2014年Kickstarter第一批backer，用到今時今日都未壞
平時一個水樽都要百幾蚊啦，買一個aquabot仲好。
可以係邊度買到呢？
自己去google Aquabot Water Bottle 壓力噴射水樽
我有係Log-on見過
部份香港本地露營用品公司都有入貨

Amazon都有得買架，仲直送香港添！
不過要留意翻有d色係要6月16，甚至係6月22先有貨！

另外各位靚仔靚女埋嚟睇埋嚟揀喇喂，手快有手慢冇呀

如果覺得有用請廣傳

記得留個like等多d人睇到呀

夢遊見到個場得一個
嗰陣仲諗做乜要洗面

唔係話想打擊你
但係佢射個陣你身邊晚人就會走
因為唔係人人頂到啲煙
人一散唔聚集
狗就一湧而上

貼翻好條片方便大家睇先

pish

你講咩呀唔係好明
最重要係愈多人有洗面盆就愈唔怕死煙剷啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

岩岩出面都有post講點對付teargas
用水整熄佢好過就咁攞野蓋住佢
有埋gif
當然次次情況唔同唔可以作準

大家覺得邊個post有需要用到就post去邊啦

已經講過水資源係好重要
唔係度度都有水架
用缺氧法焗熄佢
好過用幾枝水淋熄佢

我都知d煙好難聞
但如果人人都有一個洗面盆同條濕毛巾
只要有人儘快笠住枝煙頭
就可以減到好多煙
有人用埋個噴霧壺從旁減輕煙霧就最理想

突然肚痛急尿又可以痾落去

洗菜水洗生果水又可以倒落去

有野狗來襲仲可以兜野淋落佢到

D煙係比空氣輕
只要笠得切
係有多D時間做野

唔知用濕毛巾直接包住有冇用
我唔食煙真係唔知

push

仲野餐？？
究竟點解咁想佔領金鐘

驚唔驚啲煙頭未熄哂之前其他人掛住走到踢到又噴煙

所以大家要有共識
愈多人知就愈有效
一定唔可以踢到反轉咗嘅洗面盆

推

LM

你係咪後面花生友
通常出完煙啲狗都唔會衝埋嚟喎

頭兩排
我就中哂招先去返後排比人洗鹽水
自得你花生友呢幾隻未好撚礙眼
都係個句 不撤不散
各自爬山